執到張八達通

是咁的，喺香港女童軍會新德倫山莊對出
執到張八達通
自己去銅鑼灣時代入口個客服認領啦!

[img][/img]

個人八達通靚左咁多

頭先唔記得咗拎去地鐵站
聽日先拎過去

推一推

推兩推

推三推

推四推